唔可以再畀呢啲抹黑lihkg嘅高登打手無法無天，建議報警告佢哋誹謗

連懷疑都唔打直接就打原來係，完全係有心誤導，因為呢啲打手傳播假消息令連登會員人流同廣告大減，造成實質損失，報警應該告得入，另外所謂連登係紅低又係無證無據嘅抹黑，唔通你去百佳做收銀，百佳個老闆係紅底你就會係紅底？？林生主動奶共加入ipoa就提都唔提下

成個高登啲人都癡撚線

誹謗案去報警？

唔撐你就熱狗？中大電郵王，梁振英同陶傑係咪熱狗？

咁咪民事告囉

同意
抹黑 linux 既 windows 打手無法無天

認咗柒先啦

認清班打手啦

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

係啦係啦死開啦屌你老母死煩膠

g持！

告到上法庭乜野底牌都開曬，到時影響仲大